(突發)荔枝角咩事，拉咗班人

班狗又咬人?

瘋狂屌記者

咬咗好多件

和你 lunch 時比 popo 截停左, 話佢地參與非法集結

push

食飯都唔俾呀

CLS

推

又唔俾記者影

Fuck

Push

Diu

Pish

Lunch is illegal assembly

食lunch都拉

條非法集結用到變萬能KEY，班狗根本唔理條例點寫都用撚咗先

唔比多過3個人去食lunch?

返返下工都俾狗咬

唔好多過3個人食飯呀，隨時比黑警入非法集結
ON撚9法例
打壓就打壓啦，暴力你話人暴力，而家叫下口號又拉又鎖

行行下街比人圍捕

痴撚線

而家同屋企人四條友飲緊茶點算好

diu

打左卡返工，食晏俾人拉

屌

唔好講政治，比隔離台聽到CALL防曼拉鳩你

尼條罪 重點係破壞社會安寧 個定議好浮根本，水貨客阻街都係破壞社會安寧

無撚有錯，睇你唔順眼又無位入，咪鋤你非法集結

係成條公安條例

阿公阿婆屌緊共產黨好不安

水貨客同屯門大媽係非法集結同破壞治安
黑警唔做野

根本成份公安條例入面D定義都好多灰色地帶，任9佢地UP

又屌市民

有冇區議員幫手足

警甴自己阻塞行人路又話人阻塞

公安條例本就要廢 係極權時代既鎮暴產物黎

串撚過碼頭咕喱

15min後⋯

「破壞社會安寧」可以在以下三種情況下發生：
(i) 實際或相當可能的人身傷害；
(ii) 實際或相當可能的財產傷害；
(iii) 令人恐怕因襲擊、毆鬥、暴動、非法集會、紛亂而受到傷害。

喺香港本地嘅案件，例如處理公眾地方行為不檢，HCMA 874/2009 , HCMA 163/2012 (link 2), ，亦引用 R v Howell 作為對「破壞社會安寧」嘅解釋。

屌呀!?

告撚得入咩，班狗要比下馬威鳩拉鳩兇
屌佢老母

返工都咁危險 係咪逼人罷工

幾時可以制栽班狗，屌你老母

有冇咬左二十個？

觀眾

佢第一句 寫明任何人 其實應該包埋黑警 黑警都破壞緊社會安寧 同搞到人無得做生意

有集會自由wo
班狗有無出現舉旗先

屌你老母

成班人街過食飯又非法集結？

呢班人根本唔撚識法例，亂咁引用

721

pish

死黑警，又擾民

公安條例過氣垃圾法

政治任務無誤

情況如何

又係鳩拉嚇人

荔枝角office準備搬得走

一開波就圍曬cls
721心虛？

仆街

721之後有炮大晒咗好耐啦

仲話自己正義，自己講完照下鏡啦 成班政權打手過街老鼠

屈鳩人遊行

上左狗車？

拉咗參幾多個？

癡撚線

仲有阻差辦公同襲警

觀塘拉人未 成條街都集結 餐廳入便又集結有利器 onL9

又濫捕

非暴力的非法集結好難告。之前平安夜灣仔大濫捕,一個都提不到堂。只是屈你48和手機

香港地，有炮就係法律，有炮就係上帝。
耶穌都死埋一邊

和你lunch都搞

t

個到幾多人 唔夠30個唔洗申請不反 隻開咪狗話佢地冇申請不反所以要拉

超合作運動

黎緊幾個星期日日食午飯&晚飯都會多過三個人*

*不反對通知書申請中

喺日程表嘅活動=可以輕鬆部署搞9你

即刻人身保護令！！

over my dead body咩法律嚟

未必㗎，
有紅官，有機會告得入。

佢話你哋咁大班人大叫口號，
會令人害怕，
係破壞社會秩序，
咁就入㗎啦。

左膠：拎槍好暴力 一定係鬼

法例本身就on9

13.對公眾遊行的規管
(1)公眾遊行可在符合下述條件下進行，並只有在符合下述條件下才可進行 ——
(a)警務處處長已接獲根據第13A條作出的舉行遊行的意向通知；
(b)警務處處長已根據第14(4)條通知有關的人，表示他不反對該遊行的進行，或當作已發出不反對公眾遊行通知；及
(c)第15條的規定已獲遵從。 (由1997年第119號第6條代替)
(2)本條不適用於 ——
(a)任何並非在公路、大道或公園舉行的公眾遊行；
(b)任何不超過30人的公眾遊行；
(c)屬警務處處長藉憲報公告所指明的性質或類別的任何公眾遊行。

行行人路根本唔使申請

真係拉咗？？？

暫時仲係截查

拉你48小時 等你冇份工 唔敢再出黎

有邊個地方冇三人以上

屋企都多過三件啦

一個三千尺既平面上有一層樓。這層樓有三四十層每層幾個單位每伙三人都一千幾百。 係唔係在果一千尺範圍都係非常集結？

真係同大陸一鳩樣
成班城管公安

又唔讀書...

屌你仲唔嗱嗱臨拆開兩張檯
係唔係想坐48
係唔係想每星期狗屋報到

呢條街好多支那人返工/食野架
（前啲有間渣打樓上賣健康產品好多支那人係處攞貨）

有冇拉到？

岩經過 有D好似真係唔關事都比班狗拉埋一齊

頭幾個好似CHECK完放左

個男子比人截左好多次
都仲放比佢走

9拉和理非

人少咪拉
和你lunch愈來愈少人

可惜冇人知

明搞鳩你想你冇工返

大律師出下聲啦 成班濫權
半個鐘自由唔撚係時間? 無理非法限制市民自由

又鳩拉

非法禁錮 人身保護令！快

放左兩個

擺明靠嚇

咁呢條呢？ (b)任何不超過30人的公眾遊行

屌,唔可以多人食飯

深水埗區議員到咗現場

總之就唔構成公眾遊行

區議員到咗現場

今日少記者就亂咁咬

香工個位長期都成堆人行嚟行去㗎啦

曲線聽唔明?

無錯，根本係非法禁錮

又鳩拉 屌你老母

其實； 意思你以上3個條件有哂先成立？

依家個政權
已經容不下溫和既反對
遲啲反政權=死刑

根本就係政治打壓

黑警説：「你犯法」，你就犯了法。

一國兩制係咁架啦
過多幾年立埋23條係屋企講句維尼都比人抄家添呀

香港獨立 刻不容緩

cls 個個都似返緊工放飯喎
封左條路越聚越多人一陣又有籍口

721又唔見咁撚多狗
過左半年121，途步行下街就比半百隻狗圍住

dnlm

今人恐怕本身都萬能key到仆街啦，我點確保都其實人唔怕，怕唔怕純粹係心理因素。

依家話你犯法就法就係犯法 乜撚證明都唔洗

中其中一樣就得

而加好多25仔
我出過黎都好撚驚
我有幾個同路人秘密比人拉左
屌
好驚

有冇議員去

知道知道

有，到咗10分鐘左右

有
約十個抄完放左

黑警政權

係到屌有撚用咩 好嬲好嬲 成班暖氣撚

冇用架，返去訓LU

黑警：唔得 呢個係非法集結 我就係皇法

非法集結 襲警

對支那人好撚殷勤

又送頭

食飯都唔比咁撚惡

非法食lunch

想問下點樣送頭法

間鋪多過3個人都唔得啦

黑警：佢地忠君愛国 你地係暴徒

好似抄地址電話就放人
dllm死黑警

唔知呢到有無手足剛剛由武漢返比狗咬

今日上環排波鞋班人仲多人過荔枝角啦

黑警死全家
打倒中国共產黨
你拉9我吖苯

721
811
831
101
1111

不過佢要stop你都冇計

係咁咳啦屌

黑警死全家！ 生癌生性病

和你乜和你物一早玩到爛晒，依家同預約被捕基本上冇分別

大家盡快裝隱蔽鏡頭

呢個置頂啦！

你搞清楚
如果和你lunch真係拉得依家就唔會查完就放

明刀明槍既政治打壓
立埋23條即拉

送乜撚野頭，指責受害人嘅人係乜意思？

依家食飯行埋一堆都比狗話非法集結

平日行街都要捉人 分明就係要趕盡殺絕

查完抄資料搞到你唔敢再出黎

送你老母頭咩 告得入至算啦

又係高調拉低調放

果個學生哥俾人查3次都繼續出啦
下次再多啲人就可以晏啲先上去做嘢

屌佢老母
被捕者唔告佢地非法禁錮唔得喎

612 721 811 831 101 1111 1112 1116 1118

唔洗理啲分化狗啦
每個post仲有啲鳩人講鳩嘢

食飯又送頭，行商場又送頭
留喺屋企上lihkg屌吓人呢樣唔做得個樣唔掂得就最正

食飯都要申請不反對通知書?

點解完全冇報導

黑警知會拉 就係要嚇鳩人

遲早排隊食黃店/排隊入和你宵
都比人告非法集結

成班恐怖分子又靠嚇

送頭真係好難聽, 人地食飯時間都出黎抗爭, 其實好有心

大紀元有直播

屌你老味 你唔屌D狗濫捕?全民上連登定食下龍門黃店就當抗爭?

咪就係，都唔撚明 指責同路人送頭？ 點解唔撚係指責班狗濫用職權，亂引用法例

唔洗告
抄哂你資料話會保留控告權利就嚇到你咩都唔敢做

因為過去幾個禮拜都keep住有搞都相安無事，所以無傳媒嚟

比假資料會點

平時無事 今日轉講721即刻比狗停

連登仔係屋企因為無返工所以坐左係度食緊隔夜飯:

又送頭

你成日出埋d垃圾po，係未屌得你玩爛連登

落嚟食飯又拉

丘品有直播

我都唔知送乜撚野頭
23條都黎緊啦
送
和你lunch都話送頭就跳樓死撚左佢啦

平時rthk,蘋果同立場都會去荔枝角和你lunch
今日無出就圍捕

呢條罪係防止恐怖襲擊
因為支共發動六七恐襲

到今日支共拎嚟打壓異己
完全無視埋基本法

身份證無得假

丘品係度

call上台對資料
你未比人抄過牌呀

好似仲準備埋旅遊巴

講緊地址同電話

對面馬路嗌緊口號

重狗嗰日實有旅遊巴
係佢哋班狗坐

利申：之前喺荔枝角返工

又日程表送頭論

用下個閪腦得唔得 抄得你身份證佢地就有方法揾你出黎架啦

大紀元不嬲出名作新聞

聽過另一個說法係用黎對付黑社會, 例如有幾個古惑仔拎住鐵通, 已經可以用非法集結, 藏有攻擊性武器拉佢地, 唔通等開片至拉咩

不過依家黑警調返轉, 保護黑社會, 對付小市民

香港人還記得嗎？
熊家俊先生（25歲） - 15/12/2017
梁凌杰先生（35歲） - 15/6/2019
盧曉欣小姐（21歲） - 30/6/2019
鄔幸恩小姐（29歲） - 30/6/2019
麥小姐（28歲） - 3/7/2019
梅先生（32歲） - 5/7/2019
范先生（26歲） - 22/7/2019
Calvin 郭先生（25歲） - 27/8/2019
姬如希先生（16歲） - 2/9/2019
何小姐 (27歲) - 4/9/2019
朱植雄先生(23歲) - 11/9/2019(伏屍秀茂坪秀義樓天井)
陳彥霖小姐 （15歲） - 19/9/2019(全裸墮海)
王先生(22歲) - 4/11/2019(天水圍天恒邨墮樓亡)
曾穎欣小姐 （26歲） - 7/11/2019
周梓樂先生（22歲）- 8/11/2019(被墮樓)
少女 (17歲) - 17/11/2019(全裸墮樓)
李女士 (45歲) - 18/12/2019 (全裸伏屍)
李仁博先生(32歲) - 19/12/2019(腳纏啞鈴墮海)
翁家倫先生(41歲) - 22/12/2019(失蹤人士,藍田配水庫被用絲巾吊頸自殺)
霍先生(38歲) - 29/12/2019(旺角墮樓亡)
潘先生(29歲) - 30/12/2919(失蹤人士,在荃灣城門水塘被尋回屍體)
陳小姐(35歲) - 30/12/2019(深水埗墮樓亡)
少女(14歲) - 31/12/2019(西營盤墮樓亡)
馬先生(62歲) - 3/1/2020(天水圍天恒邨墮樓亡)
黑衫婆婆 -13/01/2020(屯門翠林花園墮樓亡)
男子(34歲) - 14/01/2020(油塘高翔苑無知覺下墮樓亡)
梁小姐(61歲)&Robert外籍男子(67歲) - 15/01/2020(K11 Musea墮樓亡)
女子 - 18/01/2020(粉嶺欣盛苑欣悅閣墮樓亡)

元朗恐襲 - 21/7/2019
荃灣恐襲- 05/08/2019
太子慘案 - 31/8/2019
北角恐襲 - 15/09/2019
荃灣實彈 - 1/10/2019
的士司機鄭世華涉危險駕駛,駕的士LD9663撞向市民致一名市民雙腿嚴重受傷 - 06/10/2020
青年(19歲) - 19/10/2019(於大埔派傳單時被頸及劏肚致永久傷害)
西灣河實彈 - 11/11/2019
圍攻中文大學 - 12/11/2019
油麻地人踩人 - 18/11/2019
圍攻理工大學 - 16/11/2019 29/11/2019
理大廚房佬被非法禁錮 - 23/11/2019 - 20/12/2019
旺角黑幫斬人事件 - 24/12/2019
的士KL8929於旺角撞人後逃逸 - 24/12/2019
深水埗少年疑被警員以胡椒球彈射中致由高處墮下 - 24/12/2019
董先生(25歲) -16/01/2020(於旺角被四名刀手斬至重傷)
男子 -20/01/2020(於黃埔被兩刀手斬至重傷)

反送中運動警方行動紀錄
「重開」又有香港人失蹤

有個 tg 失蹤人士channel

fb group

大家仲記唔記得
太子站搵朋友個姨姨？

831 搵失蹤姨姨 (之後有「認罪」錄音)
［勁恐怖］太子站前上鏡受訪問後
被逼錄音同可能已被自殺

live冇得作野, 寫中共權鬥個o的就咪信

平行時空呀 D2班撚樣

好野又可以遊行

排隊和你宵就識屌

好鍾意大紀元

我淨係知最出名作新聞就係TVB

3個人都拉呀

寫支共d衰野唔覺得係作喎

班人玩完都要趕住返工
班警犬使唔使咁驚

你食食下飯下晝返唔到公司，無端端2日唔返工俾老闆炒埋你話你擴工，搞到你雞毛鴨血為止

中国香港得翻03589五個數字

Sor 撳錯負皮

出得黎行真係要小負擔
當全香港大部分人都無負擔無底線咁出黎
依個政府一早玩撚完

講個笑話你聽：
香港係法治社會

完場，無人被捕

推
頭先冇睇到
係咪真係拉左？

講真
聽日開始好多人收爐
唔建議搞和你lunch

和你lunch都有臥底狗

仲要跌棍柒頭

p

dhl 做咩

奉送資料入黑名單

大陸、澳門都唔去得

一係就上藍屍群組公海瘋傳

呢啲嘢佢哋做過晒嫁啦

條友以為街邊做問卷，可以鳩up資料

dhl做乜俾佢攞走兩支噴漆

屌！

極權維穩狗
食屎!!!

同問

行和你宵就當抗爭

人血已經仆街，隔條街有事都唔過去

除咗一個冇帶身分證，其他應該放哂（但抄牌）

其實要搵人打甩佢仲要做案例先得
好似不誠實使用電腦
一有案例 屌你老味聽都未撚聽過

一早block咗你

【回帶】香港冇救，做咩都on9，港女係雞，港男係狗，遊行唔夠激進，激進入獄抵死，獨立冇可能，要返工不了，快啲移民

咩都沒用，唔好做就啱

旨在阻你返公司，等你老細搞你

幫推

唔好意思 謝一謝位

和理非 手足 家長 學生都請入黎

tg 支足channel

認真無留意，其實和你宵d錢係咪會捐俾義士？
如果唔係真係好人血饅頭

開始連和你lunch都攪

第日黃店排長龍會唔會又非法集結？
冇嘢做唔出。

你應個條友比我完全block 左

楊岳橋唔係話惡法也是法咩

香港警察，狗屎垃圾！

睇到最後記者話冇人被捕

做咩俾人拉？
落街食飯

和你lunch又拉

最後有冇事？

首先唔理佢啲錢用去邊
個個都識話捐立場捐星火架啦
最大問題係依班仲排緊隊既仆街
明明兩點先開始 一點半就排到老撚咁長
隔一條街要人 都冇人去
搞乜野黃圈呀屌你老母 返豬圈啦

最後有無事

18歲生日快樂 即刻登記做選民只要在2020年7月25日或以前年滿18歲，今年5月2日前可登記做選民

選民登記填表機

地方選區選民新登記申請表：
).pdf

如果現場有兩個人
一個怕一個唔怕
咁係咪半非法集會

冇野既，係監倉繼續飲囉

D2 PLACE條龍排到大南西街，成千人等入場!!(合法結集!!)